喺機場直播聽日大埔嘅情況比旅客睇大家覺得諗唔諗得過？

如題

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

宣傳有乜遊行
叫佢地避開
但總有幾個去參觀
到時扑埋一份就外交風波

諗得過
但真係會停喺到睇嘅人應該唔會好多

推推
影片無語言隔膜 啲人會容易理解